fb打錯字遭批誤人子弟 教育局長楊潤雄刪文後致歉

林鄭月娥班子自上任以來，一直大打「親民牌」，不少司局長除了定期落區外，亦有開設社交媒體帳戶，希望展示線下線上全接觸的形象，不過「上得線多終遇苦」。

政府新聞網上周六（6月30日）上載沙田百架無人機匯演慶回歸21周年的影片，教育局長楊潤雄昨日轉發有關的發文，不過竟然打錯字，將「值得推介」錯打成「藉得推介」，隨即被網民狠批，貴為教育局首長，竟然會在短短的發文中，出現錯別字，實為誤人子弟。

局長其後知錯能改，刪去有關轉發的貼文後，再向公眾道歉：「多謝指正！昨晚在fb打錯字，多謝大家關心及提醒。」

咁起碼佢都肯認錯

21th單野呢

上得線多終遇苦

呢句係唔係特登寫錯

打錯普通話同音字?

想當年葉劉串佢只係一個AOSGC，都今日人哋貴為局長。
可惜局長唔爭氣，咁多年，都仲係得AOSGC嘅智慧。

我諗係佢母語兩個字一樣音

其實做過官出黎屌返啲官真係冇得輸

有料

可惜用係錯既地方

而家文盲都做到局長

on9

孽瘤想嘅話，其實可以字字鏗鏘

可惜個心無風度

跟本就唔應該會有錯嘅發生

文盲都做教育局長

你自己咪又係打錯字……點會唔會發生呢

道歉呢

講野叻有咩用
心術不正

連登仔真係竟然孽瘤都吹奏

呢句野都算認錯？擺明係講緊”我係錯呀，你吹咩”